中國人做冬最緊要有隻雞

5年前專業嘅中國搜救人員救災不忘做冬，專業程度令本人印象深刻。

好撚彩我唔係中國人